屌你班波台狗老母，集體hey0會然xxxx特同2&b

老老豆豆
咁廢又真係爭唔落既
唔恰鳩佢地都對唔住自己既
你地繼續啦

唔係唔同意呀

兩個都係我老友 咁就一世

估唔到2&b咁對你重當佢係老友

兄弟要做一世
搶我條女就例外